{"act_id":"44","act_libelle":"Chauffage réversible (chauffage et climatisation)","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"chauffage clim, clim r&eacute;versersible, installation clim r&eacute;versible, chauffage clim r&eacute;versible,prix clim r&eacute;versible, clim chauffage ","act_title":"Chauffage R&eacute;versible","act_sentence":"Le chauffage réversible, ou climatisation réversible, vous permet de chauffer l’hiver et de rafraîchir l’été pour un confort optimal en toute saison. Le prix pour une clim réversible est plus élevé que pour un système seulement 'chaud' ou 'froid', mais ce surcoût est cependant mineur selon le système de clim que vous choisirez (mono split, multi split…) N’hésitez pas à demander plusieurs devis pour en savoir plus et pensez à faire appel à un professionnel qualifié pour l’installation et l’entretien.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"161":{"grp_id":"161","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"347":{"crt_id":"347","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de Travaux","crt_question":"Type de travaux","crt_affichage":"Type de travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"1","libelle":"Installation neuve","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__new_installation"},{"valeur":"0","libelle":"Remplacement","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__replace"},{"valeur":"2","libelle":"Réparation","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__repair"},{"valeur":"3","libelle":"Entretien","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__maintenance"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":["1","0","3","2","0","1"],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"work_type_monovalue__replace"},{"id":"1","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"2","answer_key":"work_type_monovalue__repair"},{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__maintenance"}]},"348":{"crt_id":"348","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]}}},"162":{"grp_id":"162","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"349":{"crt_id":"349","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},{"valeur":"4","libelle":"Immeuble","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__building"},{"valeur":"5","libelle":"Local industriel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"valeur":"6","libelle":"Usine","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__factory"},{"valeur":"7","libelle":"Hôtel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hotel"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__building"},{"id":"5","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"6","answer_key":"property_type_monovalue__factory"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__hotel"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"350":{"crt_id":"350","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Nb de pièces","crt_question":"Nombre de pièces à chauffer et à climatiser","crt_affichage":"Nombre de pièces à chauffer et à climatiser","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"}]},"351":{"crt_id":"351","crt_type":"text","crt_rang":"2","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface totale à chauffer et à climatiser en m²","crt_affichage":"Surface totale à chauffer et à climatiser en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"352":{"crt_id":"352","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Hauteur sous plafond","crt_question":"Hauteur sous plafond","crt_affichage":"Hauteur sous plafond","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"available_height_clearance_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"163":{"grp_id":"163","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"354":{"crt_id":"354","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Mode de chauffage actuel ?","crt_question":"Mode de chauffage actuel ?","crt_affichage":"Mode de chauffage actuel ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":{"2":{"valeur":"2","libelle":"Aucun","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__any"},"3":{"valeur":"3","libelle":"Electrique","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__electric"},"4":{"valeur":"4","libelle":"Gaz","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__gas"},"5":{"valeur":"5","libelle":"Fioul","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__heating_oil"},"6":{"valeur":"6","libelle":"Solaire","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__solar"},"7":{"valeur":"7","libelle":"Bois","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__wood_coal"},"8":{"valeur":"8","libelle":"Géothermie","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__geothermal"},"9":{"valeur":"9","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__other"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"current_heating_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"2","answer_key":"current_heating_type_monovalue__any"},{"id":"3","answer_key":"current_heating_type_monovalue__electric"},{"id":"4","answer_key":"current_heating_type_monovalue__gas"},{"id":"5","answer_key":"current_heating_type_monovalue__heating_oil"},{"id":"6","answer_key":"current_heating_type_monovalue__solar"},{"id":"7","answer_key":"current_heating_type_monovalue__wood_coal"},{"id":"8","answer_key":"current_heating_type_monovalue__geothermal"},{"id":"9","answer_key":"current_heating_type_monovalue__other"}]},"1287":{"crt_id":"1287","crt_type":"textarea","crt_rang":"2","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"164":{"grp_id":"164","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"358":{"crt_id":"358","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"717":{"grp_id":"717","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1700":{"crt_id":"1700","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}